Alléluia !

1.
Le salut, la puissance, la gloire à notre Dieu,
Alléluia !
Ils sont justes, ils sont vrais ses jugements.
Alléluia !

2.
Célébrez notre Dieu serviteurs du Seigneur,
Alléluia !
Vous tous qui le craignez les petits et les grands.
Alléluia !

3.
Il règne le Seigneur notre Dieu tout puissant,
Alléluia !
Exultons, crions de joie et rendons-lui la gloire.
Alléluia !

4.
Car elles sont venues les noces de l’Agneau,
Alléluia !
Et pour lui son épouse a revêtu sa parure.
Alléluia !